呢個啊叔係咪太熱愛唱歌？

你都得架

呢個阿叔成日係英雄亭到唱歌

叫佢夜晚先來 有feel啲 加埋啲死氣喉聲